lihk有冇人睇摔角！？🤘

摔角迷門歡迎討論
WWE njpw Tna roh gfw ajpw noah ddt drogangate czw tepw hkwf ajpw bjw aaa cmll spw 等等
歡迎討論
港摔今日可以開始買飛
一齊傾下摔角啦 可能傾傾下發現我識你 你都知香港個摔角圈幾細架啦

lesnar

goldberg

RKO

終於有人 goldbreg秒左lenser真係on99

iPad 有咩方法睇到WWE/ROH/NEW JAPAN?
之前Youku睇開,近排冇晒.

好明顯想做Goldberg同佢係Royal rumble再打過

The. Elite!
The. The. Elite!

係 但係brock俾佢搞到太廢囉 又重演多次wm xx

買network標凖答案
watchwrestling嗰d囉 我都係喺line gp嗰邊俾link睇

唔該巴打,有無得download/離線睇?
平時坐地鐵睇,隔離個阿叔會睇埋一份

P.S. Elite!! Elite!!

lm

有睇 你地應該有入港摔既Wts gp?

邊個？個gp叫咩名 我淨係知香港摔角界有兩個gp，一個摔角時報，一個hkwc

搵seed bt？

完全做唔到世紀大戰個感覺出黎 望就望wm cena同undertaker整一場好既出黎

undertaker唔想佢打

最想係wm睇The Rock打Stone Cold同Brock打多次undertaker

Hkwc 摔時我都想入 想聽rick講

屌你老味，Gun & Gallows 去到WWE 成個契弟咁
Machine Gun 連Gun Stun 都冇用過（可能因為同RKO 一撚樣所以唔比用 ）
WWE唔捧紅佢哋，咁簽佢哋過去把撚

我有link 點俾你入？

原來rko bam左，利申成幾個月冇認真跟wwe

有hkwc條link 摔角時報我都冇入啊 你可以試下上hkwc fb gp搜尋睇下搵唔搵得返d post

RKO 冇bam 到，但係可能因為Karl Anderson 招Gun Stun 同RKO 一模一樣，所以唔比用Gun Stun

原來係咁

有冇人玩摔角？

我19歲仔想學 但問過港摔啲人 好似話收學生都好嚴。。。

依家睇NXT都過WWE，睇都係睇AJ KO sami
睇住個roman真係眼火爆 seth轉左baby face又唔好 KO拎Cham但成個一線尾咁 tagteam成400幾日仲未轉 bullet club請翻黎又唔棒 屌

WWE愈黎愈唔好睇 劇情黎黎去去都果啲 多數睇大賽 依架啲新人都唔知邊個黎

agger

The Rock, Stone cold, Goldberg, Triple H, Undertaker, Kane, Shawn Michaels, Randy Orton, Big Show, CM Punk, John Cena, Batista, Edge, Chris Jericho,Rikishi, Umaga, Jeff, Matt Hardy, Hulk Hogan, Rey Mysterio, Sheamus

Mankind, Sting, Brock lesnar

Roman自從禁藥事件之後就開始打二線 完全浪費

Roman Reigns 由2015年Royal Rumble 贏咗開始比人噓足咁耐
講真個Image已經做衰咗，都唔知可以點補救

啱啱學睇WWE，其實唔覺好假咩，所有野都有劇本？好似睇Ufc刺激d

利申：睇開UFC

同埋想問下一場比賽打幾耐點決定，點解lensar會俾人秒殺？

係好撚假 不過招式精彩+演得認真搭夠

劇本寫咗打大概幾耐

點解Lesnar被秒：（1）造勢（Goldberg 係WCW 個One on One 不敗記錄+Royal Rumble 再同Lesnar打過 ）
（2）果場想做到好似UFC 咁既風格 （兩個人都有MMA 經驗）一場MMA Main Event可以好快完

利申：純屬猜測，近嚟主打睇ROH+NJPW

AJ

濕晒

RR
Raw版超人

轉gimmick

Sasha banks

raw真係on撚9
RR
Tag team
女子互刷次數

唔浪費呀
佢都冇一線料

RR得轉奸一條出路

家陣係得出場好睇

Aj真係好撚正 以前tna睇佢同肥joe睇到而家
好似亞視人去左tvb咁

幾年無睇
想問有無地方可以睇返啲劇情

睇TNA最正係Abyss Sting Jarrett Aj個個時代

一直覺得Tna on9，下下搵aj 打abyss 同Joe
大隻過佢2，3個碼
最正就係jeff 拎吉他爆9人頭

Raw而家真係好撚悶，完全冇劇情
女子好似得兩個人咁

已經變左John Cena 2號
但又冇Cena mic skill同形象咁好

自從ut係wm輸左就冇再睇

冇bam, 剛剛PPV先對Christ Jerico用完

RKO做RKO其實相當穩陣，又靚。

蕭年bam左既係Seth Rollins 踩頭個招。

以前有睇
John cena 同nexus 個段劇情係經典

raw快d搵中邑同肥joe上去打仲好睇啦

幾個月冇認真睇wwe
raw 同 smack down 好似唔同左?

死肥仔好撚串

執得未

分返brand

ho ho lun in 205live

WWE好多superstar都係TNA/ROH/NJPW 過去
AJ Styles (TNA/ROH/NJPW 不過佢係WWE出身)
Shinsuke Nakamura (NJPW)
Samoa Joe (TNA)
Seth Rollins (ROH)
Kevin Owens (ROH)
Finn Balor (NJPW)

WWE 幾時可以出到過青訓擔大旗

仲有冇做個大陸仔既跟班

應該冇 之前一齊打nxt tag team 好似係

becky明明都係冠軍，但集集都俾人打到訓低
Wyatt 打咩tag team冠軍戰 有RKO都唔想睇

摔角fans

Wwe 好耐無睇...
近一兩年最深刻係john cena 比seth rollins 剷爆個鼻爆晒缸都照打落去，搞到我由hater轉左fans

港摔希望今次外國選手簽證順利
六國大封相咁好正

係高登都有同你傾過摔角 我係紅字messi

wwe好多招都bam 連brainbuster都唔比用

依加nxt真係好睇過raw sd好多
takeover真係有大賽feel 啲入場同平時唔同 睇到起雞皮 上次glorious
相反raw sd啲ppv只係champ match集合
係上次raw vs SD有特色啲

Reddit 傳WWE 準備新一年打劫ROH
（佢話因為ROH好多合約都係31/12 到期）
有傳WWE first priority 係Young Bucks （求下Young Bucks 唔好走 ）
但係最大機會簽到既係Jay Lethal

Jay Lethal有聽過
簽埋我到底睇緊wwe定tna

現場觀眾都好緊要
Nxt d 觀眾夠high 個氣氛正好多
Raw &sd d 觀察真係當睇show咁
叫都唔叫下
睇落都無乜feel

其實Jay Lethal 冇埋ROH World Heavyweight Champion 之後都儲夠氣轉會

佢咁既實力冇Champ 真係不如去WWE hea 吓
人工又多過ROH/NJPW/TNA

但正因為WWE 淨係識埋沒人才
我真係唔想任何一個Bullet Club 成員再去WWE

留名

睇左都有廿年摔角，edge 退休之後開始無再睇raw,只睇PPV,UT 連勝斷左之後只睇三場大賽

其實wwe就真係損人不利己
要哂其他公司d主力 但又唔會用資源/唔識捧佢

都係果句
「你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？ 」

Gallows&Anderson俾wwe當小丑咁
但俾AJ拎冠令我好意外

rr debut正到
就快又到rr唔知又有咩人

kenny omega

咪撚搞佢呀
等佢係Wrestle Kingdom 11 贏埋Okada 攞IWGP World Heavyweight Champion 到時又起碼係NJPW 留多一年

（不過如果係WK11 輸咗既話就可能... ）

PS. 我覺得Kenny Omega 對NJPW 同Global Market接軌好重要，難得有一個Gaijin 摔角手識流利日文，熟日本文化而且係Global 同Japan 都受歡迎

Kane

屌

on9

幾時收皮

搵Undertaker 出黎收佢皮

好耐冇睇 有冇人交代下

有條冇技術既on9 恃著自己係The Rock 表弟極速上位，但係又打得唔好睇

好耐無睇， Goldberg復出左？

悶到爆

鎖血 superman punch 完

佢要對aj

競猜新成員係邊個
1. Ryback （傳得好勁 ）
2. Bull James （以前係NXT 叫Bull Dempsey）
3. Bad News Barrett
4. 其他

死唔斷氣

係

Bull demsey成碌木咁仲得了
ryback都唔好得去邊，但係形象幾夾

個人鍾意barrett 幾型 WWE唔要真係曬

簡單黎講垃圾一名 冇技術 力量又唔算top
講野又廢 比賽又悶 多得咁多令仔女人當佢男神咁拜
依家都半放棄睇Raw 仲以為難得棒ko 屌你老母

直覺覺得會係Ryback
但真心佢啲打法同台型我寧願睇返Bad Luck Fale
The Underboss 型過Ryback 好多囉

其實睇raw 都係等Finn balor番黎
如果番到黎唔捧捧條on9就係咁先

BNB感覺最夾

屌你老母
untertaker仲未退役？
成幾十歲人
唔知幾年無睇
有一年佢起大賽打Triple H
仆你街，無撚柒曬氣，下下要triple H俾時間佢回下氣，好心就退役

老啦

（ROH Final Battle 劇透）
-Adam Cole 輸咗ROH World Champion 比Kyle O'Reilly
-Jay Lethal 輸咗比係ROH debut 既Cody Rhodes

唔通Jay Lethal 同Adam Cole 會一齊轉過去WWE？

BTW
-Young Bucks 成功defend ROH World Tag Team Champion
PPV 完咗之後亦宣佈同ROH/NJPW 成功續約 暫時唔會過WWE

Young Bucks 繼續做ROH, PWG 同NJPW Jr. Heavyweight Tag Team 三冠王咪好囉

聽日tcl劇透
想仲有驚喜就唔好睇

Do you support USA army?

原來聽日tlc 唔講唔知

老老柒柒，哩到有冇手足睇開ROH/NJPW
利申：因為Bullet Club 先開始由WWE 轉睇ROH/NJPW

ppv先有睇

rko and wyatt

Becky

Naito!! Naito!!
Liger!!

Tranquilo!!!!!
Los Ingobeeeerrrrrnnnnaaaaables
De! Ja! Pon!

放hkwc whatsapp gp條link出黎好冇呢
其實有冇人喺呢個gp入面

睇開WWE

Dean Ambrose招Dirty Deeds(DDT)好撚型

不過打果陣好假

Jeff Hardy同Edge仲有無打？以前中學雞果陣好鐘意佢兩個

You think you know me?
諗返呢句出場歌都覺得正

hardy在tna
edge冇啦

edge宣佈因傷退休個陣真係眼濕濕，跟住就係Daniel Bryan

新傳聞：新Bullet Club 成員會係Cody Rhodes

Btw 新成員既身分將會係12月10號，NJPW 既World Tag League Final 公布

都唔錯
元袓成員幾時先係wwe重組

Raw真係好撚悶，悶到highlight都就黎唔想睇
Universal Champion有咁多人唔揀要揀RR
US Champion因為要俾RR雙冠所以廢左
Women's Champion俾2個人互刷 Raw贏完PPV要輸番
Tag Team因為要破紀錄而死唔斷氣
得番Cruiserweight同Seth 'Freakin' Rolins吸引

NXT>>>SD>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>RAW

係roh到補返adam cole個位

我覺得今年已經好過早幾年john cena 時期wwe, 而家都會睇下KO, SR, DA ,AJ, 佢地真係打得唔錯

唔通Adam Cole Baybay 會同Jay Lethal 一齊去WWE

ADAM COLE黎WWE盞浪費 除時2線都冇 去NXT就最好

之前睇話4月完左約就去nxt

但而家係劇情唔好睇，靠佢地幾個技術頂住

無睇開 最多睇下highlight
但係成日會聽wwe d音樂
Shinsuke Nakamura

Shinsuke Nakamura
小提琴勁正

RR離隊已經激嬲成班band友，再推double champ
佢同jc打邊個會yeah邊個會boo

胡嗚污污嗚~胡~ 胡嗚污污胡胡~ 胡~嗚污污胡~

另外undertaker喪鐘開場真係好正

胡嗚污污嗚~~
我女友叫Nakamura做日本儍佬
話佢出場D動作成個儍佬咁,叫肥仔Joe撻死佢

RKO I hear voice's in my head, they council me, they understand, they talk to me

都係細路&女人yeah之後男人boo

以前好鐘意睇batista 覺得佢招finish 好型 佢無打對其他無興趣

都有放係電話playlist
miz同shane o mac都有放
諗緊down埋hhh同the rock

我得nakamura同finn balor

佢同rusev打啲人都係照boo超人

港摔180蚊賣曬

我就跟大天Z既

買左150 慳餐飯仔

無hoholun ? 不了

有wo
對大天z

:

到時say個hi 巴打第一次睇？ 梗係買180同我地hkwc坐

Hoholun應該係最後先決定返到黎打，因為佢205要長期喺美國做live

日本摔角首推kenta kobashi

（NJPW World Tag League ）
Block A 竟然係Guerrillas of Destiny (Tama Tonga & Tanga Loa) 贏咗
好少有現任IWGP Champion 會入到Tournament 既決賽
（今年G1 Climax Final：現任既IWGP World Heavyweight Champion Okada Kazuchika 同當時既IWGP Intercontinental Champion Michael Elgin 都入唔到Final
今年Junior Tag Team Tournament：Young Bucks 首輪出局 ）

不過可以大膽預測今晚B Block Winner 會係後日贏埋Final，再係WK11 挑戰GoD

而家czw 仲有無爆光管同個d 咩death match 睇?

有 tournament of death
Cage of death

正式公布新既Bullet Club 成員就係Cody Rhodes！
（幾驚係Ryback ）

CM Punk先正

（NJPW World Tag League 劇透）
-Cody Rhodes 加入Bullet Club
-Hiromu Takahashi (Kamaitachi) 加入Los Ingobernables de Japon
-Great Bash Heel 成功擊敗Guerrillas of Destiny，冧莊連續兩年成為World Tag League 冠軍

-展望Tokyo Dome Wrestle Kingdom 11

上集nba2k都有

new day真係好鬼悶

獲撚獲都係咁贏

今日仲要連贏 on99

我以為第二場會輸
點知原來係埋Y2J同KO反面既伏線

DA正式脫離冠軍線
AJ會唔會過埋DZ就打大魔王Undertaker呢

dz都脫離左ic

交換挑戰者

我覺得似aj輸cena 之後cena對ut

唔好阿
不過睇到新聞話AJ傷緊

有冇人有睇美劇SHOOTER??
最新果集有RKO客串

就到熱血寒冬 第一次現場睇摔角

一條就一破紀錄就轉手
一條就繼續互刷

好彩rr冇拎哂兩條腰帶咋 唔係仲

但個ending都係悶
堂堂一個冠軍未clean win過

而家仲話開多條WWE UK冠軍 雖然幾靚

其實一開始要hhh幫已經莫明其妙

俾埋RR
屎無前例n冠王

到而家都好似無解釋，開頭就話鋪SR對HHH，而家HHH深潛

今日RAW個尾仲撚無聊
不過女子終於換人打

其實個match up幾正

一齊鬥出pedigree鬥彈得高

有冇人想SR 用第二招 finisher
佢唔多啱pedigree

佢招buckle bomb 同係top rope 做個招 superplex已經好勁

鐘意佢之前個招，但真係危險
上年WM俾人反用RKO超型

正

205都幾好睇

之前諗住有hoholun先睇 依加有埋Neville應該正係睇佢

今次港摔好似幾抵睇
好多外國人
幾期待Jason lee對旭志織

WWE NEWS: WWE DISCUSSING THE IDEA OF AJ STYLES VS. SAMOA JOE AT ‘WRESTLEMANIA 33’
aj vs 肥joe

TNA TNA TNA

US Champion clear win RAW Champion
好撚野

等睇SD屌打RAW

留名
hoholun theme好好聽

SD

AJ世界第一
但睇黎又輸俾超人lu

未睇205
今集有佢？

John Cena!!!!!!!

屌曬兩邊超人個老母

FB幾時出返黎呀

sd場場都好睇過raw

John Cena

同意

RR(好似係）

屌打

其實可唔可以話比我知借位究竟有咩好睇？

今日正

Shield 幾時 reunit

好似話最快都wm

一直都覺得SD正啲 合併之前都係

肥joe都好似去sd

好期待Joe vs aj 會唔會引發tna口號

如果有咁既一日我都期待係wwe睇到Team3D打Beer money

之前nxt bobby roode 對唔記得tna邊個
都比的嗌tna

tna tna tna
不過我未睇過tna其實

team 3d退休啦

第一次睇tna係AJ對JOE對Christoper Daniels

SD

我第一次睇係睇Abyss打Sabu 係一場Monster ball match

不過最深刻劇情係Abyss同一個Judas MXXXX打 下下都係禁釘同玻璃碎

自從cm punk走左去打ufc之後就冇咩睇，jeff hardy又唔返wwe
諗起以前同FD係琴鋪睇Jeff Hardy爬上條柱砸Randy Orton 成班大嗌到喉嚨都沙

SD因爲有AJ🤘🏻

到底raw係度做乜9

今日食完屎 聽日有沙糖食架喇

唉raw明明好夠人 好睇既又有Seth ko Sami Chris
點解係要圍住個垃圾roman轉

rr拎住條us又唔知做乜鳩

仲有The Club
RR拎2線US唔係問題，問題係拎住一條就唔好搞第二條la 仲要搞到條大d既冠軍成個傻仔咁
仲有Braun Strowman又係見到就飛

聽日就係新日本Wrestle Kingdom 11 （類似NJPW 版既Wrestlemania ）
有冇人一齊留意吓 幾乎每年都有一場Five Star Match，Wrestling Observer Newsletter 既 Dave Meltzer 都覺得齋比比賽質素NJPW 唔差得過WWE㗎

跟本就好過WWE 我有睇

四年前都有睇下、Jeff hardy收左皮未

去左tna

有好多摔角fans去日本睇wk11 阿rick都去左

星期日見 180？

會唔會有直播link
Kenny omega

130

會試下去youtube搵片睇

有冇人睇緊njpw 下場係唔係有cody?

有

adam cole bay bay

屌你老母
死契仔Okada
又係Wrestle Kingdom 贏
Omega 痴心長情為咗NJPW 結果又做契仔陪襯
公平咩

三繩月面場外

Omega 好似G1 Climax 對Naito 已經用過一次 Springboard Moonsault backflip

但係屌你咩又係Okada 贏
已經連續幾年G1 Climax 優勝者係Wrestle Kingdom 挑戰IWGP World Heavyweight Champion 失敗
我明白NJPW 想係全球化同時由日本人擔大旗做公司既代表人物（唔係Styles，Omega 哩啲Gaijin）
但係洗唔洗做比佢做到出曬面啊
唔撚比機會Omega

（好激動，Wrestle Kingdom 之後Bullet Club 同本隊已經輸曬所有NJPW 冠軍，做鳩曬比CHAOS 同LIJ ）

場比賽好似好高評分
搵左片未睇

Young Bucks咁樣輸

前日通咗頂睇曬
我上 睇既
Dave Meltzer 比咗6 stars
雖然契仔贏咗好唔開心 但其實佢同Kenny 都好落力打得好好

個網幾好用 又有live睇
馮星期23都睇埋先做野

（NJPW New Year Dash 劇透）
新既一年NJPW 有Stable 回歸襲擊CHAOS 期待未來一年四大Stable 會有更多衝突
（唔開名但心水清既NJPW 巴打要知 ）

Bullet Club 應該會收收皮先 寄望Kenny 放大假後返嚟再成個Stable 一齊挑戰啲titles
（到時可能係Bullet Club vs LIJ vs ）

要支持下香港野

619仲有冇打

因為咁所以輸左

睇左摔碟

wtf

會唔會呀

唔會，佢撚吓啲WWE fans 啫
等佢哋FF 吓Royal Rumble 見到Omega 跟住見唔到又係到發曬癲上佢twitter 鬧佢
之前已經試過玩嘢，撚啲人以為Ryback 會加入Bullet Club （跟住開估其實係Cody Rhodes）

佢輸既原因係因為Okada 係契仔
而作為Top Face 契仔唔可以係Wrestle Kingdim 輸 （但嚟緊好有機會二月輸比 ）

人中之龍6有幾個日摔選手出場

唔識欣賞okada 雖然打左好多great match

睇達哥個陣睇下有無

仲有打下lucha underground

硬係覺得推lij 係想取代bullet club外國人

大家係邊到有高清睇

今晚見！

得罪講句hoholun真係唔掂

佢d dropkick都幾靚 但整體表現就真係⋯⋯ 加上有Jason Lee 做比較 Jason lee好好多

最尾個場真係差左d
不過成個show好好玩既

agger
女子果場仲好睇過wwe

Undertaker fans
21-1個場傷心左好耐

我有d fd第一次睇 都話女子個場幾好睇

以前好鍾意睇wwe 最鍾意stonecold hhh

我覺得果場唔好睇 悶+輸

WWE成日想搞驚喜吸收視 好似前個排秒殺個場 重視劇情多過摔角過程

Tg team都正

中學時期有睇
個時有619 Rko John Cena
Big show Batista Triple H

LIJ 咪又係係CMLL 到copy 過嚟
（不過Naito 係NJPW 重點培訓所以比LIJ 佢一個帶起 ）
LIJ 應該唔會有外國人，而NJPW 暫應該只會想推Naito （Hiromu 真係唔知，可能下個PPV 又比Kushida 或者Dragon Lee 打贏）
加上Bullet Club 既商品係日本同美國都幫NJPW 賺很多

結論：LIJ 應該取代唔到Bullet Club
（其實應該認真諗吓Bullet Club 長遠想玩幾耐，因為NJPW 全球化未完善之前Bullet Club 都好重要）

我都係睇果期 wm22 23

Bullet Club個2場Tag team都輸得好核突
佢地都好多人下，好多場都有佢地
其實Bullet Club係屬於NJPW定ROH都有份
ROH個場Adam Cole又係Bullet Club

本身係NJPW，但因同ROH 有合作協議，所以會有ROH 既Adam Cole （Bay Bay！）加入

明白晒

Too sweet

bullet club 444444444444444 life

cena個ig都post左kenny omega

Cena 啱啱睇完Wrestle Kingdom 啫 成日比假希望人

嗱咪撚比我燈中呀

阿超人上年都post左AJ
係去都去NXT先得唔得
SD有AJ做緊Top Heel，RAW就...

Naito都幾好
不過Bullet Club

咪啦屌

超人

一陣RAW超人US冠軍戰1on2打KO&Y2J
等睇clean win / SR亂入again

以前每個禮拜都追wwe,而家剩係睇ppv
反而多左睇njpw
（唔想kenny過wwe）

我都係上個world tag league先開始睇 唔想Kenny過wwe呀屌

大家一起集氣挽留Kenny

我由中邑拎ic冠軍同aj成為bc軍首領開始睇(應該wm9個陣)，之後多左睇njpw
睇佢地組成唔同軍團真係好正(但特別討厭CHAOS)

我都覺得唔好走住
但d人覺得佢拎冠既最好時刻已經過左

理論上就Wrestle Kingdom 贏就最好
但既然Booking 唔比佢贏唯有寄望Kenny 係New Japan Cup 復出贏，再挑戰IWGP Heavyweight Champion 成功
（因為劇情發展好有機會係New Beginning Okada 會輸比 ，到時仲唔輪到Kenny係Sakura Genesis 贏順便做Bullet Club VS ？ ）

Kenny贏G1個場太熱血（用晒前兩任既終結技），大家都認為會keep住個勢係wk贏埋個冠軍，可惜……

新手應該點上手睇wwe？
初初係YouTube d 推介影片到禁黎睇，睇睇下覺得d 人有時打得好hea, 有時好笑，又rap禁，搞到我而家好似當wwe 係笑片咁睇

新手上手淨係睇NXT/直接跳船睇NJPW/ROH is ok

個兩下真係j出血
好似真真正正超越左前兩任咁

睇左幾次都係咁熱血，希望kenny拎埋冠軍先走，佢值得拎
不過呢排都故事線都唔會安排bc軍出現

睇完隨時會嫌wwe悶

以前係香討download睇
我個記憶係bobby Ashley 呢家轉左打mma 定ufc
Paul London贏左m and m 雙打
RKO仲係新秀
619同天使好型咁搖繩之後出左大絕贏左另一個雙打冠軍
Dx又重組
有個什麼個絕技係suplex*3 個個死左

我唔明undertake 老到咁都仲要打
Triple H 都係

其實RKO 好似後生既許冠傑

呢家個故事講緊咩？

cena又post左個O字

我係大日本fans

Y2J全冠達成

AJ世界第一
WWE咁樣玩KO條線叫人點投佢

啱啱睇完G1個場highlight真係好正

SD都可以，RAW就不了

sd有aj

呢場比wk個場更值6星

一齊返高登

RR張海報AJ企尾二個行

上年10月去佢鋪頭買野，真人好型好nice
希望可以再拎多次腰帶

正，我為左睇鈴木軍之前睇埋noah
（ps有次佢個髮型剷左onepiece惡魔果實圖案好正）

1月有undertaker

睇佢New Year Dash 之後個Promo 真係
反而Killer Elite Squad 都唔知做乜9
（想睇Minoru vs Naito vs Kenny，爭做NJPW No.1 Top Heel

老啦 睇佢打都覺得辛苦

請珍惜系列

十幾年冇睇 果時重叫wwf 轉睇ufc好內

NJPW HEEL比FACE仲大吸引力 ，
三個打到時每邊都出成員實大混戰

老實講有邊個地方既Wrestling 唔係Heel 吸引過Face

以前真係鐘意FACE 多........大左先發現HEEL既吸引力

Edge，RKO
CM Punk同AJ2邊都正
不過AJ轉奸之後好似仲正左

The Wrestling Observer Newsletter is reporting WWE has long-term plans to follow the format of the upcoming WWE United Kingdom Championship tournament to crown an Asian Championship and a Latin American Championship.

NJPW New Beginning 既Fight Card 已經出曬 （以下因爲懶只列出Championship Card ）

Source: NJPW 官網、Reddit
（冠軍選手放前面）
（比賽有兩日：5/2 Sapporo & 11/2 Osaka)
（次序不分先後）

NEVER Openweight 6-man Tag Championship
Tanahashi, Nakanishi & Taguchi vs Evil, Sanada & Bushi (LIJ)

IWGP Jr. Heavyweight Tag Team Championship
RPG Vice (CHAOS) vs Taichi & Taka (Suzuki-Gun)

IWGP Heavyweight Tag Team Championship
Tomohiro Ishii & Toru Yano (CHAOS) vs Togi Makabe & Tomoaki Honma (G.B.H) vs Killer Elite Squad (Suzuki-Gun)
（哩場會打兩次，所以有心理準備Title 會轉兩次 ）

IWGP Jr. Heavyweight Championship
Kushida vs Hiromu Takahashi (LIJ)

RPW British Heavyweight Championship
Katsuyori Shibata vs Will Ospreay (CHAOS)

NEVER Openweight Championship
Goto Hirooki (CHAOS) vs Juice Robinson

IWGP Intercontinental Championship
Tetsuya Naito (LIJ) vs Michael Elgin

IWGP Heavyweight Championship
Kazuchika Okada (CHAOS) vs Minoru Suzuki (Suzuki-Gun)

1. 今次嘅PPV，Bullet Club 將會全·面·退·場！
2. 主線係CHAOS vs Suzuki-Gun，次要啲就LIJ vs 本隊。各位巴打有興趣可以一齊估吓賽果

1場都無

提外話 有無方法係香港睇 UFC 比錢都OK

我想睇 Ronda

裝now
Ronda仲有冇下場都唔知

想Suzuki - Gun拎冠軍

等我估先
NEVER Openweight 6-man Tag Championship
Evil, Sanada & Bushi (LIJ)

IWGP Jr. Heavyweight Tag Team Championship
RPG Vice (CHAOS)

IWGP Heavyweight Tag Team Championship
第一次：Killer Elite Squad (Suzuki-Gun)
第二次：Great Bash Heel

IWGP Jr. Heavyweight Championship
Hiromu Takahashi (LIJ)
（對唔住之前睇錯，哩場係Dragon Lee vs Hiromu Takahashi ）

RPW British Heavyweight Championship
Will Ospreay (CHAOS)

NEVER Openweight Championship
Goto Hirooki (CHAOS)

IWGP Intercontinental Championship
Tetsuya Naito (LIJ)

IWGP Heavyweight Championship
Minoru Suzuki (Suzuki-Gun)

大家點睇

新手報到

now 的 fox sport 有 ufc 睇的～

我冇睇但係有打開，有野唔明可以問我

係香港

好開心，兩個Tag Team 都冇去WWE，所以先打得成

BL已經係WM有固定劇情打Goldberg 未必有機
相反CENA未有 分分鐘大機會
利申CENA狗

cena對aj
比cena刷16冠

係wo
咁點解有得簡佢贏

我估strowman

呢個ppv係tna同roh合辨，真係好期待
打個日好似同nxt撞

平時睇d人會打2場
所以有得買，但cena?不了

睇cena打2場

Braun!!!!!!!!!!!!!!

strowman同undertaker熱都算合理
RAW個邊一直都講緊WM入面KO會打Y2J, RAW超人會係RR贏冠軍
咁邊個會做RAW超人既對手? SR就傳打HHH, Balor到底趕唔趕到RR復出, SZ感覺仲未係時候, 所以係得strowman一個
SD個邊就傳UT打SD超人/AJ是但一個, 所以都好似無乜懸念. RKO應該仲打緊watty family, DA就繼續MIZ
中立個幾個, 肥JOE唔會登場就贏, Goldberg同Brock係WM又打一場

開始鋪SR對HHH了

今日劇情好勉強 播個音樂就當開始個劇情

今日sami個場幾好睇

今日睇差d唔記得有big show衣個人
個人感覺 今年rr wwe仲要靠舊果班撐起 Undertaker,goldberg ，lesnar 到底衣一年有冇捧起過人
新果班owens其實覺得wwe如果可以劇情上book得再強 統治性d會更好 但前題係同jericho拆開左先
seth rollins果邊條線一早已鋪同駙馬爺打 睇下點發展
反而女子 charlotte好想提下 衣個真係令我留意番女子摔角
最後想提多一隊野係nxt sanity 雖然成隊野得Eric young打得下 但成隊個角色好吸引

都係，仲要成件事隔咁耐先拎出黎

Roman Roman Roman
想同Roman打提高強度？不了，希望同Y2J打個陣會提高
對比Roman，我欣賞肯俾Cena輸俾AJ，打完之後AJ既統治性出晒黎
女子個邊雖然Charlotte係幾好睇，但PPV必勝令我無興趣睇
好想知Sanity佢地想點玩

the shield ,Dean,seth

LM

kassius ohno

Roman 避招淨係dup 頭
三招俠仲痴線john cena 扮死 -> 超人拳 -> Spear 完

女子刷紀錄刷到悶

Sanity個feel似Family 2.0

鈴木軍應該會旗開得勝 (用返稱霸方舟既技倆
Jr. 冠軍 高橋同Dragon Lee promo到咁行應該唔會輸

TNA雙打 VS, ROH雙打

DELETE DELETE DELETE

Suck it! Suck it! Suck it!

我笑左好耐

咁我覺得Sanity吸引過Family

Delete Delete Delete

roman轉heel先係唯一出路

安安分分係二線打幾年先上番一線la

唔係劇情問題 係個人問題
冇技巧 冇mic
Mic 仲可以俾個經理人佢解決
技巧 慢慢學下先

All Hail King Maxel

Roman就算啦盲既都知轉heel先幫到佢 係vince mcmahon唔做姐 反而衣加既cena已經係比賽質素既保證 有佢基本上唔會係差先

準備同CENA一樣永續忠角

咪撚玩啦伍寶
強姦觀眾

由佢永續囉話掂衣加我睇wwe都係揀故事線黎睇 對我影響唔大

仲可以擺多d時間睇下新日本 最近先開始接觸新日本 雖然睇左摔角都有一段時間 但大多數時間都係放係wwe

不錯

sami 幾時先上到位 比條洲際腰帶都好啦

見佢不斷做升級包

揀人睇

同期既KO已經拎左冠軍
雖然係俾人長期弱化既冠軍
希望佢RR挨到最後幾個

冇辦法 日本冇好似WWE咁做到每星期劇集咁

俾strowman掟出去就有佢份

但條撚屌霸住條主線

之前sami同ko兩個條故事線其實ok 一黎佢地私下好熟 但始終覺得都係果個問題 做得唔夠大 曾經無聊諗過 不如做多次ko打傷sami 更抖一排 隔一隔之後再做大佢

望到sami都好sad
曾經同二線腰帶刷身而過

有新日本就睇左先 無先睇下wwe

建議訂閱njpw world 都係9.99
絕對值過WWE network

我都有諗過如果KO保到腰帶，Sami會贏RR，係WM再打過

SD
AJ

goldberg 秒 lesnar 個場我覺得佢第一下已經比人沖撞傷咗舊患
之前ufc又係比人一踢個肚就成個跪低

個場好似2分鐘都無

真正heel group

戲情啦我估 遲啲咪lesnar秒番佢

heel真係好吸引

好似話Goldberg 膊頭有傷 所以先安排直接出結果 唔糾纏

如果大家想知多d摔角野 有時間可以聽下摔角時報個節目 會講唔同團體既show同新聞 非打手 純粹自己有聽野覺得唔錯分享下

唔好嫌我淨係多數講wwe事關wwe我真係算係比較熟 NXT有隊the revival 以tag team講冇得講 我會話係best tag team in wwe now 但老實講衣隊上左raw or sd都係收皮多

去SD還好D, 不過The Ascension同The Vaudevillains上到黎都

Gallows and Anderson

折鳩墮

慘, 我諗個個以為佢地黎會做番CLUB
點知俾人膠化

咁講啦 ascension本身打都唔係好得既冇捧佢地都唔係壞事既

佢兩個衣加做heel冇heel味

打得仲差既人都有得捧 我究竟睇緊乜

其實我覺得Bullet Club個定位好奇妙, 佢地又heel唔哂, 似反英雄

我覺得劇情原本應該係好似十幾年前個場咁打，但最後要goldberg輸
因為可能undertaker就嚟退休，wwe想捧lesnar上神枱，所以想揾d神級wrestler同佢打然後輸比佢，ut連處都比佢破咗，攪咁多嘢然後比個冇打十幾年嘅goldberg秒？我覺得劇情冇可能會係咁
而且goldberg之前promote隻game時講d嘢證明佢根本冇打算復出，只係諗住打一場就走，佢本來都講咗個場係the last
但係估唔到一開始lesnar就傷咗，goldberg見佢企都企唔揾，根本打唔到落去所以索性秒咗佢，唯有之後打多場輸番比佢
其實我覺得佢條腰打ufc時已經傷咗，所以先迫住打番摔角

今日同 chaos打
(P.S Kenny決定唔打RR返NJPW傾合約)

巴打知唔知邊度有得免費睇Royal Rumble呀?

good choice
最撚驚黎到變左anderson and gallows

好彩 返去打飛機啦WWE 撚

好波

如果係HHH渣大旗我都幾樂意佢過黎
外父渣，不了

巴打要屌輕手啲

我諗外父一日未死一日都係佢揸

講事實唔怕比人屌既
不過有排先到HHH 揸旗囉
唔該換過曬啲編劇
同埋比多啲自由度選手，啲比賽質素先比得上NJPW

其實會唔會因為想wwe入屋大眾化而將劇情變得弱智……以前wwf時代真係好正

NAKAMURA

Tag Team俾我想像中輸得快

明白華 四人戰都仲生

存

估唔到NAKAMURA會輸

我估會輸俾Nikki Cross tim
唔通留俾Amber Moon

Amber Moon個大脾好正 好想比佢夾住個頭

想食佢一下必殺技

女子個場咁快完, 係咪因為要留時間俾Bobby Roode同中村出場
佢兩個既出場都係搞好耐

啱啱睇完
中村就完都可以放心聽日唔會係RR出現

岩岩睇完, Good show
頭場Eric Young vs Tye Dillinger
作為開場收貨 但印象中Tye Dillinger Takeover 好似打親都輸咁
Roderick Strong vs Andrade Almas
睇果陣現場好似好靜 但其實good match
The Authors of Pain vs DIY 正
DⅠㄚ咁快輸估唔到睇下係咪刷數據 The Authors of Pain反而有驚喜
女子果場味詳細睇 因為太想睇下一場
Bobby Roode vs Shinsuke Nakamura
正正正 由出場到兩個互串,仲要現場好feel bobby死都唔起身
個結果咁book都ok Nakamura雖然輸但冇弱化
seth rollins真係估你唔到

佢唔係叫中邑咩

係喎
打個陣好順手

今日好睇但聽日又要食屎了

希望在明天

聽日rr同cena登基

Cena 都叫好啲，好想佢同AJ Styles打返2011年Cena 同CM Punk 5 stars match 嘅水準
RR 真係

千祈唔好黑羊

rr 幾時先肯學招鎖技

rr 原來都好多招

我以為佢得 samaon drop superman puch spear 三招

rr登基都算 壓到ko咁廢真係屌老母

好想知點解啲人好似好唔buy andrade咁
個人幾鐘意佢

rr

前CMLL 明星La Sombra 都冇人buy
（不過覺得佢宜家個形象有啲抄Naito 雖然兩個以前係Los Ingobernables 合作過）

Big cass第一個入Royal Rumble

Chris Jericho no.2

第5個lol

笑左出黎

果然最早死

清左場cls

Brock Lesnar出黎未

未 而家先第9個

Big show夠啦

一入場就比人clothesline

10

唉，睇黎個怪獸有機會破RR個紀錄

11

垃圾時間

笑撚死

DA推佢去死

Bc好野

the rock

d人真係好中意perfect ten

N年無留意LM

Kofi

Ten

突然有種SZ或者Y2J贏既諗法

睇好goldberg

Cesaro自轉到頭暈

冇力轉Big E

New Day

兩個tag team做咩

Big E 一個拉兩個真係勁揪
Sheamus同Cesaro反面

終於

重頭戲仲未出黎

Brock Lesnar

清下d人

Beast!!!

SZ訓咁耐回氣

DA

Goldberg Undertaker未出

Y2J都係係到扮死

仲有個唔知邊個黎呢

佢快啲去死啦

Enzo你做乜鳩

仲有邊個未出?
UT, GOLDBERG

晒左個位

比人秒

Goldberg

仲有一個

肥joe出黎啦lol

No. 30 Roman Regin

Goldberggggggg

2野收左brock皮

on99

Spear就搞掂
Beast得個樣

John cena!!!!!!!!!!!

以為留到最後幾個

唔上返去收Goldberg皮先on9

又同ut互啤

Undertaker

比著我上去f5幾獲先

UT

KO第30個？

No. 30 會係乜水呢

吹到

直頭clothesline 佢出去添啦

中呀屌你

dllm

係喎
吹到咁大點知咁樣完

真係頂wwe唔順

唔撚好睇既
係都留低Ut rr Goldberg beast
四角混戰

我早就知你老麥冇咁好死啦

RR冇贏仲唔係30人拎返個尾彩

仲以為係KO or SR

SZ

大家準備好退訂未

收左UT皮

變左鬥獸棋咁而家lol
ut>goldberg>beast>ut

RR我屌你老母

Y2J有機

Lets Go Wyatt !!!!

bye

馬上收皮

話口未完

Wyatt gogogo

再bye

WM33 RKO vs. Wyatt

第六個贏兩次Rumble既人

第7個，忘記左HIT MAN

定RKO VS CENA 2

RKO救左ROYAL RUMBLE

RKO 打Wyatt先好睇
打john cena 已經睇到唔想睇

幾撚驚比rr贏

Goldberg贏唔到

我驚現場fans 會掟野

一定 唔係WM點打Brock

老麥諗既野同我地點同

WM?

WrestleMania 33

巨無霸vs. Big Show
Goldberg再屠多次Brock Lesnar

可能俾brock拎返個尾彩呢

打咁耐都冇贏過一次好慘慘豬

THE CLUB

Survivor Series真係好睇
12年仲係咁好打
佢個Spear比起其他既勁好多

點都送幾個F5先啦
John Cena都連續兩個AA

應得

話說JOE都係無出黎

同佢個spear比
得Gore同Bobby Lashley先似下樣

其他都唔入流

呃我睇左成朝

27 俾肥Joe好過啦

Enzo WTF

TEN

Rhyno明明啲肌肉去晒對腳到
但係出既係Gore

係咪食左4個AA先輸
係都安樂D

連食兩個先輸
Super AA同STF都搞唔掂

係咁輪流用鎖技

咁都好d

除左Tye Dillinger之外都無好驚喜既人

因為上年aj真係太驚喜

John Cena sucks
John Cena sucks
John Cena sucks
John Cena sucks
John Cena sucks

雖然幾好睇但都係要講

睇完Roman Reigns
Cena都唔係咁差啫

好正

直頭係好
起碼多左d招

兩個瘋狂用鎖技

Sad But True

啱啱睇完
WWE 啲比賽哩世都唔洗旨意追得上NJPW
屌你今次Royal Rumble垃圾到
唔好成日問點解Meltzer 比到WWE 啲比賽咁低分
唔好講比賽質素
哩個PPV 連娛樂性都冇埋

我不如睇多次NXT Takeover

好興奮

見到契仔出嚟之後
已經知道一個禮拜後嘅NJPW New Beginning 會好睇過Royal Rumble

場RR飛住睇 其實只係想睇下有冇驚喜出場見到30果個出果陣心諗 屌又係佢 係randy 贏有驚喜囉
cena同aj果場就match of the night
Roman同strowman可以打到d咩

好撚憎RR， 得個款冇技術，得一招 superman punch 都可以捧到佢咁高

最尾真係屌出聲，係要出roman reigns做乜撚野，d人安排又on9，駛唔駛咁多tag team，record holder kane，rhyno個d又唔出，出James 做乜撚，特登俾左us9.9睇royal rumble真係屌出聲

比1舊水睇njpw算啦

香港呀，不過之前去uk睇smackdown 悶到就訓著😂😂

Njpw world 都係9.99

慘

真係寧願睇多次NXT

一陣KO對Braun Strowman打冠軍戰

仆街了
唔係想俾Braun Strowman贏之後WM打RR阿

而家就打rr

RR save WWE

琴日睇到 #30 真係屌撚左出聲，一個 PPV 可以出黎打兩場，真不愧係契仔...

唔想再踩Royal Rumble
就嚟比人話我係NJPW 打手

肥joe!

其實而家仲睇摔角係情意結，因為好細個果陣就睇，大概係2001 attitude era 時代

而家通常10分鐘就睇哂raw ，都冇乜心機睇其他摔角了

wwe同njpw兩樣野黎lol
njpw下下放技都好似會打死人咁

繼續講，有咩所謂

公平d講又唔係得佢打2場既
而家普遍都係屌佢第30個出場同淘汰UT

竟然係咁樣出場

好似睇緊old school ROH

近幾年已經淨係睇你管啲highlight

估唔到咁快黎 兩大垃圾對決
Braun Strowman vs. Roman Reigns

KO慘慘豬

第10係tye係唯一感動

我覺得佢打唔郁多啲
得兩招finisher 啲clothesline真係慘不忍睹

我正式宣佈 SD屌打raw

有冇留意cena好似多左新招
同埋New Day 為RR增加趣味性

old

近年真係想洗底唔做5招俠
不過佢認真練招真係佩服
反觀 RR

佢係nxt無咩觀眾比反應佢咁
btw 個形象係naito抄佢的 我摔角時報聽番黎

btw john cena件新tee

正皮俾設計師

RR個兩招係人都識出

加上佢好耐無出黎 驚喜加倍

我都成日出超人飛拳

一分家已經屌打緊

冇計啦 鬼叫佢係墨西哥佬咩

佢個風格幾得意

試想像, RR俾strowman一個running powerslam 收皮, 或者strowman俾一個superman punch收皮

琴日 Kevin Owen 都有出呀

重要打爆佢個鼻

Finn balor好似有機會復出唔到

之前見有消息話佢個傷比預期中嚴重，所以休養要耐點，希望無咩手尾唔好太影響日後

仲等緊Prince Devitt 係RAW 重組Bullet Club

對唔住
冇睇CMLL
淨係知佢兩個同Rush 都係Los Ingobernables

唔好掛

kane真係慘..人影都冇埋..明明仲有d力打但係劇情分0晒..

睇左禁多年royal rumble 最垃圾今年
可能期待太大 又Goldberg 又lesnar又UT

利申:07開始睇WWE,中間有2,3年差唔多冇留意
其它Tna，njpw冇點睇過

期待果啲打唔夠10分鐘就出局，好垃圾

Royal rumble match的確無乜驚喜
反而其他比賽正

好鐘意masked kane

FF劇情: aj同佢爭做bc軍首領

而家變左新人升級包，好心酸……

)

第一場六星既比賽NJPW限時免費觀看
有興趣可以睇下

FF

我好欣賞佢無乜所謂個種境界

有咩線上網 可以睇WWE/TNA?
好多大陸網都load唔到

係現場自拍個個

我記得佢好似係自願
早年俾佢做whc 佢話想俾新人機會

NJPW 真係痴撚線
為咗𢱑followers 同subscription 可以去到幾盡

個個都希望係Joe……(包括我)

食住個勢係好事，佢成日都搞限時免費
WK開打前佢試過免費睇以往既WK
支持NJPW

RR原名係JOE

但d dailymotion好快比人block

一過左一段時間就廢哂d link

我鳩估Roman Reigns 係30
但佢出黎我都變左Kevin Hart

呢條友真係不得了
男女老少都唔討好

呢啲先係PPV架嘛

WWE成日要觀眾Kiss Vince's Ass

你都咪話
不知幾多盲迷係twitter 到批鬥Kenny Omega 同Young Bucks 唔過去WWE，串佢哋只係係細公司、Indie wrestle，唔敢去WWE 證明自己

咁搞咪更加唔會去

WWE offer劇情自由度咪去囉
出唔到就自己摺埋啦

ShaneMcMahon names the 6 SDLive EliminationChamber competitors:
Cena, AJ Styles, Bray Wyatt, Baron Corbin, The Miz & DeanAmbrose!

WWE 盲迷例子

點解咁鍾意迫人食屎
Support Joey Ryan !!

Cena sucks定Wyatt呢

聽聞Wyatt跑出

嗱，契仔，呢舖我就撐你嘞

總係有班盲迷要全部勁人係哂 WWE... 其實就算比番 okada 同 omega 係 WWE，都無咩可能打到 WK 果場咁精彩...

冇得反駁

WWE敢唔敢俾WYATT係WM打冠軍戰係最大疑問

WWE唔係有個輕量級係香港人咩 叫HoHo
點解未見佢出過？

麟清似係去培訓多

仲有做班大陸人翻譯

起碼係官網有佢資料 零的突破

Uso個gimmick係唔係同 Briscoe 有啲似

打完輕量級比賽之後係nxt出現過一兩次
其中一場同中國選手組雙打

入左205 遲d應該會出

大鑊……SR受傷
我期待佢條story line發展……

應該fake
肥joe係twitter到笑鳩佢

好似係堅傷左十字韌帶

似係真喎
咁無計, 唯有RR出場救兄弟, 先打JOE再打HHH報仇

Seth都傷埋咁raw真係唔洗睇
RR打完Braun strowman，再打KO贏腰帶，之後打Joe，最後打埋HHH，同一個ppv做哂

屎無前例
屎上最強

WM亂入打鳩埋Brock lesnar同Goldberg，打埋UT，過埋sd打Cena贏埋條腰帶，又undisputed champ，跟住the rock出黎恭喜佢，點知俾佢superman punch埋完場

WM後第一個SD RAW 收埋IC US , 4條belt
再一星期 1打2 收埋 4條TAG, 8條belt

考慮入侵NXT

RR VS WWE

最慘既係Vince 係真係夠膽出哩啲劇情

好似係呢下觸發舊患

減磅扮女人收CW 2條女人

最後Vince親自落埋場俾RR打

之後Raw 會改名做RRaw

Roman Raw, Roman Slam, Roman Series, Roman Rumble, Romanmania

公司改名

RRE

Roman Reigns' Empire

我諗起有人打WWE2K17用CENA玩劇情制霸左個WWE仲去埋其他聯盟

仲要拎哂全部腰帶

頭先睇IG有人話係JOE落地鎖SR個下
但搵唔番條LINK

再搞場1 vs all，不停superman punch同spear，d腰帶多到成身都掛唔哂

rr仲有一個特色就係要扮死

之後起身superman punch全部人

之後wwe改埋名叫wwr

RRE
Roman Reigns' Empire

全球fans都係同一諗法
連女人同細路仔都唔支持佢，到底佢做忠仲有咩意義

wrestling.wwenewsSeth Rollins injured his knee on RAW this week and although at one time many thought it wasn't real, it is now confirmed that the injury is legitimate. Reports are saying that Rollins tore his MCL (which is in his knee) for the second time whilst working for WWE. The latest reports say that Rollins will be out of action for 7-8 weeks which means that Rollins should be cleared to wrestle. before Wrestlemania 33 and might be able to go through with his match against Triple H but Seth won't be on WWE TV in the build-up to the match which would make setting up Triple H V Seth Rollins much more difficult and less likely to happen.
Picture Credit: Wrestling Rumors App
Information Credit: Wrestling Rumors App

睇過IG D PAGE話如果真係RR對UT, RR會轉反

其實由佢第30個出場加淘汰左UT個刻已經同反冇分別

佢有做過咩正義的事

每一次佢輸咗個Title 都係正義

駁唔到

Meltzer 比咗Cena vs AJ 4.75星
佢話本來爭扎緊應該比 4.75 定 5，但係諗返自己過去既5星比賽，覺得Cena vs AJ 仲未去到5星

真心如果哩場個比賽節奏打快啲同打耐少少，可能真係有機會5星

4.75星比賽參照：
G1 Climax 26 Final：Goto Hirooki vs Kenny Omega

5星比賽參照：
G1 Climax 26 Day 18：Kenny Omega vs Tetsuya Naito

巴打有興趣可以自己睇吓參考吓，覺得Cena vs AJ值4.75 定 5

4.75係WWE算好高

係好撚柒鳩高
Cena 作為契仔但真係有練技術，Carry 到Big Match，同AJ 夾得好好
但另外果個撚樣契仔都有4.5

因為KO掛
我都唔明

Pro Wrestling Illustrated (PWI) 500 for 2016

原來RR第一

呢個睇戰績
佢好難唔第一

4.5 淨係俾KO同Y2J

垃圾RR 0分都俾多左佢

喺Ringside collectibles 訂公仔，有咩推介？平靚正

鈴木一定要贏呀

shit原來開左波咁耐

就打

矢野通

原來今個PPV 冇出金丸義信

༼ つ ◕_◕ ༽つ 鈴木TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ

第三個3冠王

都係用返征服noah果招

鈴木玩腳玩到出神入化

關節地獄

OKADA仲好波咁都挨到

有冇咁撚挨得呀屌

鈴木好強求用piledriver

屌你老味

俾下面鈴木軍啦

三場冠軍戰都收皮
又想佢地做返前幾年升級包

48碎

鈴木3冠王挑戰 幾多次了

下一場IWGP重量級防衛

飯伏幸太

有無得跟機

好可惜

我都係跟人團購 留意下hkwc有時會開團 一係你有冇telegram留低先

岩岩睇咗RR
Cena 真係有驚喜，睇得出完場d觀眾都真係respect 佢，脫離超人形象

有呀 @kb6199

我以為佢簽左WWE

醒目仔黎 CW比賽之後話到明唔簽WWE

之前IGPW同DDT兩邊走，之後頂唔順解約
開左個飯伏幸太研究所就游走不同團體

識玩呀
呢個玩法第一人係肌肉火山健介

暫時估中紀錄：2-2

Goldberg係Fastlane打KO冠軍戰

RR差D CLEAN WIN 肥JOE

比Joe 屌打 -> 無限復活 -> 突然打出Samoan Drop 同Superman Punch 爭啲贏埋

1-3

屌你老味
一拳打走黑羊
最尾俾joe enzuigiri + slam muscle buster都唔用就收皮

呢個角色不得了

IWGP Heavyweight Tag Championship 會係2/11打多次，巴打仲有機會㗎
不過Suzuki 贏唔到真係 咁樣Suzuki Gun 回歸嚟把撚咩

加埋KENNY OMEGA打三方戰LA

俾人噓到痴線既忠角真係好撚野

究竟依加邊個可以clean win Roman

finn balor 有次贏過

兩條tag 輸都冇所謂
鈴木全場lead住okada 黎屈
最後兩個rainmaker 收佢皮
回歸第一戰全滅真係屌佢老味

完全認同，屌佢成隊鈴木軍返黎做升級包

加埋內藤打4way就正lu

個次真係估唔到

我一拳打撚死你地啦

finn都係親生仔黎

方舟都俾人地玩下制霸

新日要鈴木玩鳩毛呀屌

果時王子岩岩debut 你要佢輸俾roman reigns
全場擲摺凳都似

真係唔返好過返
Btw, 方舟好似同tna合作

今日差d贏肥joe 個下都比人狂boo

其實以Samoan黎講 唔計身材 joe真係完勝reigns 無論係mic skill move set都係 仲有 見佢d訪問 有時講野都幾搞鬼 希望之後佢有唔同嘅發展 唔好好似係tna/nxt 咁 無論係x division 定world champion都係同一個 characteristics

RR每打中一拳都噓一次

goldberg 果份霸氣

The Ascension 幾耐無贏過

上黎之後都無咩贏過

今日贏左

新日本THE NEW BEGINNING in OSAKA 聽日4點開波

NEVER Openweight 6-man Tag Championship
棚橋, 大西學, 田口隆佑(c.) vs Evil, Sanada, Bushi (LIJ)

IWGP Heavyweight Tag Team Championship
石井智宏, 矢野通 (CHAOS) (c.) vs 本間明晃, 真壁刀義 (GBH) vs 飯塚高史, Davey Boy Smith (鈴木軍)

IWGP Jr. Heavyweight Championship
高橋ヒロム (LIJ) (c.) vs Dragon Lee

RPW British Heavyweight Championship
柴田勝頼 (c.) vs Will Ospreay (CHAOS)

IWGP Intercontinental Championship
内藤哲也 (LIJ) (c.) vs Michael Elgin

屌冇KES

因為Lance Archer 受傷
between 我既選擇不變

Davey Richards 最後一年

再一次對上Eddie Edwards

我繼續支持Suzuki

Suzuki Gun 都係等Sakura Genesis 罷啦
話說我好鍾意Taichi 首出場曲 Pageant
搞到我特登搵返隊樂隊Moi Dix Mois 的確唔錯
但Taichi 啲技術同演技真係 令我諗起RAW 契仔
上Reddit 啲人都話聽到觀眾chant 「Taichi Ta Kaere」（Taichi 死撚開 ）

Taichi 就算啦
El Desperado好過Taichi 不過都係一般般
但又冇理由要金丸義信去打TAG
都係揾返El Desperado啦

Taichi 去打裕二郎一齊攬女鋸和牛把啦

El Desperado 已經傷咗
佢係New Beginning 將會由Taichi 頂上

Bullet Club快啲返

Bullet Club 真·四大天王
Boner Chase Owens Hangman Page Yujiro
（其實除咗Boner 之外另外三個都打得下，不過NJPW 唔會有booking push 佢哋 ）

最少都book下6人果條

btw 6人果條真心摸唔透
防衛戰成日都炒粉

不嬲都係公廁title

タイチは帰れ！（Taichi go home!)

Taichi 其實好受歡迎，冇乜其他摔角手會有人專門咁chant佢
上次北海道佢回應：我home town黎架，baka

原來係咁，我錯啦 對唔住
但佢啲招同selling 都係唔夠好
同Roppongi Vice 打果場同Barretta 同Rocky 駁招好唔夾

Yoshi Tatsu 肥左好多

唔 係真係諗住揾金丸義信挑TAG下話

4 - 5

British
Jr.

L I J大收獲

但正如上面巴打講6人是一條公廁belt

可能條belt係為bc軍而設

估中紀錄：5-4
結論：Osaka > Sapporo
但如果將兩場啲Championship Cards 擺埋同一晚PPV 既話都係屌打Royal Rumble

我反而覺得British 果場好睇過IC
Will Ospreay

矢野通又low blow贏 屌佢老味

Hiromu Takahashi個款真係好似屋邨D MK仔

但哩個MK 仔打交真係搵命搏
（其實應該係同Dragon Lee 夾得太多太有默契所以先打得咁癲 ）

咁多位支持Bullet Club 既巴打
係Cody Hall 默默離開咗之後
我哋係ROH 又有新成員
Bullet Club 4 4 4 4 4 4 Life

啲reversal
canadian destroyer 同 powerbomb

Frank Kaz 終於可以發圍

WOW

個女子賽估唔到

到底係Bray Wyatt定Cena Suck贏呢

John Cena Sucks
John Cena Sucks
John Cena Sucks

未出場已經俾人噓
AJ全場歡呼

黑人冠軍定律

賽果一如所料

Bray Wyatt

我以為留Cena Sucks同Wyatt最後

Woooooooooooooo

今日差D有機

好奇一問，其實有無人中意 Bray Waytt？真心唔明有咩咁吸引

X2

當年成個家族有Bray Luke 黑白相煞 咁強勢
但WWE唔俾佢地一個championship push 仲要成日神隱
搞到佢地好似打part time 咁

今次當WWE找下數

我覺得Bray wyatt 幾吸引窩 d promo都cut 得幾正 起碼好過dean ambrose john cena先 雖然我最想Aj攞

Agger
拍條片都正過人

我係覺得首出場歌幾好聽

但佢 Promo 都係"hahahahaha i am god hahaha", 跟住打果陣唔夠打就熄燈走佬，一係就開燈果陣走多兩件出黎變圍歐，打黎打去都係用倒 cup 人落赽果招咋喎

仲有扮驅魔人

我覺得招sister abigail 唔錯
當年cena出5指山 一野彈起身嚇親佢

女子又刷數據

16 time women's champion

唔計NXT

家陣都5次

4次姐
FASTLANE先第5

Divas champ

我DIVAS CHAMP換WOMEN'S CHAMP所以冇計

有冇人睇到好sad 雖然知係劇情 亦都知遲d都一定會發生 但就係唔忍心見到

摔角可唔可以實用
定100%純表演性質

呢幾年Bray d main feud 基本上都輸晒咁滯 比個tiltle 佢我覺得其實不為過 再講 佢有個wrestlemania feud同randy face黎講 講真 我真係唔係好想 好似前排 raw 咁 來來去去都係 seth kevin roman sm cena/dean ambrose 真係睇到厭 d moves又單調 我寧願希望aj bray 甚至baron 呢d有potential 觀眾大致上都like 嘅 superstar 有個title push

我覺得都係 表演性質多 當然 每個摔角手嘅抗打能力都好好 你愈係大概平常人嘅幾倍甚至十倍左右 而且有啲ground grapples, reversal 都係包含住d practical既摔跤技術

有啲Strikng style 既Wrestlers（例如reDRagon, Katsuyori Shibata）啲招都幾似MMA

摔角招式表演性質多
好多招其實實戰用唔到
唯一實戰用真係得打擊系招式 (eg. 側踢 肘擊 超人拳

摔角手抗打就唔太清楚 因為摔角主要都係借位 假打 假摔
不過好多摔角手都有去練其他武術 (主要巴柔

利申 in my opinion

BARON係2線玩下先, 太快PUSH佢只會係下一個RR

柴田以前打MMA
打得差先過黎摔角

我家陣好唔鍾意啲摔角公司簽攬球佬打摔角
唔靈活之餘又唔肯練招
出黎出去都係spear

講potential
有大大個CESARO俾佢浪費左好幾年

貪大隻

今期RR一個人先屌打完tag champ Gallows and Anderson

Cesaro 真係好浪費，打又打得好睇，又炒到氣氛

張圖真係講中哂，明知劇情都覺得好 sad，好中意佢地呢對嘴炮組合

近期最完美係佢
有外形 有技巧 有力氣 有口才

就係唔pish

最衰係膊頭個傷

Best Heels Canada

好似話係Y2J 想專注落自己對band到 遲d會淡出

Yes
前幾年都係咁

打band幾年 摔角幾年 梅花間竹

傳聞佢份約一月已經到左期
之後續左份去到今年WM

估唔到咁樣反面姐
一直以為係Y2J累KO輸左冠軍先反面

可唔可以換佢去SD

我係以為KO累Y2J輸US先反面

上面有巴打話Superman Punch 係MMA 技係真既
但Superman Punch 唔係好似RR 咁打橫車落去囉

佢果招有時變左forearm smash
張圖有啲錯 RR大前題係be the favorite of your boss

其實近黎都見到佢係出黎帶新人既，AJ 定 KO 都算係佢有份 Push，佢都真係算好前輩黎

Y2AJ

long time no watch

以前睇開 ahmed johnson, rocky maivia (the rock), farooq

啱啱出衫就完左

條TAG TEAM又打番USOS

仲好講 AJ第一個WM就輸左

old school bro

之前好似睇到話 AJ 比人訪問果陣講，話佢自己個小朋友好唔開心佢 WM 就輸左，但佢就同番個小朋友話佢得到的野係更多，咁從結果黎講又係既... (雖然今日又比 Bray Wyatt 搞掂左...)

WM之後又係咪輸俾RR, 個陣仲諗點解要黎WWE俾人玩
好彩之後分家去左SD
THE FACE THAT RUNS THE PLACE

aj真係世界級摔角手
場ppv由頭到尾都係佢帶住打

退休前搵筆大錢 不知幾爽 名利雙收啦

aj 應該有排玩

都39啦
最多都係5-6 年

touchwood傷左就直頭提早退休

再早嘅有 hogan, undertaker

希望唔會

男人間既友情情悲劇
聞者傷心聽者流淚

仲要情人節先黎玩
佢地D改圖好好笑

今日女婿又打外父一巴掌

Chris Hero is coming NXT

講真想佢用返Chris Hero 哩個名
同埋Kyle O.Reiley 咁耐冇係ROH 出現係咪真係去NXT

KOR冇續約
去左邊我就未check

家陣最想睇返kings of wrestling

claudio castagnoli
chris hero

reDRagon 就係咁收咗皮 Bobby Fish 以後單飛
ROH 竟然留Lethal 但放走KOR 同Donovan Dijak

人地唔續約都冇計

有冇巴打會入手

nation of domination
我仲記得首歌

有留意到 仲有stone cold hhh rock

Stone Cold 諗住等平少少至入手，下個月出 HHH，仲有個鐵鎚跟

已經出左？

Stond Cold 同 The Rock 出左

HHH下個月出

BOD 7月出

出現了

點建kane唔用返初代面具

New Beginning in Osaka 既rating
2017年第一場5星 估中咗
其他果啲都正路

都係果句，兩日既New Beginning 淨係揀啲Championship Match 出嚟都屌打Royal Rumble

Dragon Lee 果場我覺得好睇過 Naito

我覺得Hiromu VS Dragon Lee 如果打多可能6-7分鐘可能會5星
不過咁既style 我驚打多2分鐘佢哋是是但一個會死

Dragon Lee

RR又開掛

on9 rr

寒冬遲左買飛
今次要霸頭位

我都係睇120蚊咋

前排唔是180咋咩
諗起之前寒冬買飛果陣得返輪椅位

唔知買晒2日會唔會有得平呢

RR醒
RR勁
RR無撚得頂

個spear 之後既剪接

嘩屌

enzo cass 挑雙打

呢度多唔多人睇日本摔角

njpw world

RAW當笑話睇是常識

BTW LANA

真心 當睇劇咁睇

上次買10張定8張都有得平

上星期柒botch 仲pish
推人落大峽谷

重溫一下先

好心個下反彈番去好過LA

仲諗住big show有d機...唉 又RR X_X

屌你真係好撚柒
而家WWE 啲青訓質素
收皮做Jobber 啦

Kelly kelly復出？

會唔會諗多左

no la

焦點係braun strowman到

你叫roman reigns 點算

劇本，script

7 到

岩岩ptt睇 raw=roman always win

叫roman 做下蜈蚣彈

Roman：唔識做呀 契爺佢哋蝦我呀

我都睇到

契爺: 乖, 佢地做完之後你一個SUPERMAN PUNCH打佢地就得架LA

AJ
BECKY

大籮柚Naomi

家陣做咩咁痴線狂推Wyatt Family
Luke Harper 都上到位

WM 33 Family 內戰
俾人pin果個9成係Luke Harper

因為唔夠原因俾RKO打WYATT所以加埋LUKE

為左鋪排RKO反骨仔既格調

NJPW 契仔：大家都係契仔，我幫你解圍

Tommy Dreamer: 唔緊要啦, 我都做唔到

Chris Hero: 唔好睇我有舊五花腩 你想要幾多下? 講

WWE：哩個世界上只有Kassius Ohno
Chris Hero 係乜水

識飛既肥豬

KoW係唔係已經冇可能

FINN BALOR!!

終於返黎啦

終於去到最後1頁

開POST2

救星同毒藥溝埋一齊會點

demond king
\/ \/ \/

finnbb

都係未俾EMBER MOON打ASUKA

成班ON9仔做戲有乜好睇

Sor9ry

放生左chris hero幾年

一返來就championship push

你諗吓WWE 自己出啲咩人
Enzo Amore
Roman Reigns
比著你有料你都寧願係Indie/ROH/TNA/日本打到出名先諗下返去收高人工啦
唔通真係靠Tough Enough/FCW/NXT 陪訓咩

當時好好奇點解得佢一個上唔到main event
sr, cesaro 果堆都上哂, 得返佢一個係NXT 最後仲俾人兜埋

其實而家現役上左位既有邊個係WWE自己青訓?
RR?Cena Sucks?RKO?

Cena 勉強算係（因為有入WWE 之前有打過幾年Local Indie）
RR 同RKO 都係

有冇巴打開新post
如果冇人開我就會用Bullet Club 騎劫新post

開啦 但頭post我要有rr fing頭圖

新Post 已開

1001